我地應該多搞幾次黑衫日，最好就一直維持

但比起喺重要日子著黑衫
我覺得定每個星期揀一日著黑衫會更好
例如逢星期日，因為以前好多大遊行都揀喺星期日
長久以來，我地嘅「黑色星期日」就會慢慢深深刻喺每個香港人腦中
雖然大家都話唔好習慣，但養成習慣去紀念呢啲事都唔係壞事
唔知大家點睇

而特定日子就著黑衫+出嚟和你sing
我地亦都應該搞多啲靜默遊行，但記得要彩虹裝拉埋班藍絲落水

屋企九成都係黑衫
日日都著緊

推

定逢星期幾都幾好

Push

岩啦著黑衫完全冇成本

push

最重要係建立一種聯繫感。
大家今日見到好多人著黑衫，係咪覺得好多手足喺身邊呢

無所謂啦
有得返工就得架啦

好撚少

慢慢建立返集體抗爭意思都好, 先由着黑衫開始, 慢慢就可以升級

我個邊反而幾多黑衫先不論係人係狗先

21號

啱呀

不如就星期五啦
Black Friday 嘛

順便整個 hashtag #hkblackfriday
等外國人可以參與

日日都著

你嘅提議都唔錯

你不如話着黑衫會自燃啦

推 今日好撚多黑衫

日日黑衫

更正：我差不多日日都黑衫

支持 keep 住做

一直都做梗

係有班垃圾一直話冇用 博人拉

香港人抗爭真係好興試過一次有效就要不斷重複做，做到件事爛為止

當例行有一日，咁就無左個標誌性
樓主係五毛，吹風要營造例行性，令著黑衫效益降低，垃圾！

唔一定淨係着黑衫，只要喺特定時間用特定動作或者記號互相記認即可，畢竟be water is Hong Kongers’ philosophy呀嘛

所以離真正嘅be water,香港人仲有好大段路

最好日日都做

最少612 721 831都要著

呢個先係最重要
唔好好似依咁，食個黃店就當抗爭

要有長期抗爭意識先有用

其實同上年長戴口罩一樣
只不過而家個個戴哂

差不多日日黑衫
成年有多

冬天6－7成香港人都係着黑衫

要隔唔耐做下

咁其實都係著件衫啫
戰術上的確係要be water我同意呀
但你有冇諗到，正正係因為所有抗爭行為都太浮動
反而無意中會將抗爭同生活分開
我知抗爭已經入哂大家嘅血
但作為象徵，我地都可以定期做一啲象徵行為嚟建立返我地嘅聯繫同埋一體性
唔知師兄你點睇大家慢慢傾

係你就日日著
新疆化都仲要擇日黑衫

今日唔知聽日事
國安法鍾意點就點
你點知下星期日
仲有無命/機會著黑衫？

Pish

其實我就不嬲都日日黑衫黑褲
但特登搞多幾次黑衫日
到最後慢慢都只會愈黎愈小人響應去特登著

對於堅持做&有份幫手推既，換黎既只會又係愈黎愈大既麻目感同挫敗。

我睇法係見好就收

香港人好著重新鮮感，每次唔同顏色好d

黑色可以背心
黑衫唔=black bloc 叫你由頭包落腳

但嗰時都無人跟

支持每日

我日日著..著到比人問係咪得一件衫

屋企啲黑色衫多數係冬天衫 想哭

買蘋果日報
都係維持得幾日

遊行又唔見你全民黑衫？

咁啱今日著黑衫 返工收工搭巴士都有靚女坐隔離
利申: 非黃

著啦 繼續著！

得幾條友著

Gloomy Sunday

人真係好化學

同意，推

會越來越多人著

Pushhhh